年初2搭火車真係好睇

初2開年

係紅磡火車站轉西鐵，
睇班支那對港豬搶位，

等睇開年

屌陣間仲要去逼火車